何志光CK X GORDEN POON LIVE 直播怒插白票黨+朱凱迪放過勾結鄉黑的林鄭！

FOURum 現正直播
55 分鐘 ·
FOURum「論盡猛丁歌」7 Feb 2017

白票黨道德潔癖可以完未？三百幾票全部白票可以點？削弱佢票數認受性又可以點？

而家有長毛
曾俊華未必夠票入閘

今日POPVOTE投左胡官

屌緊新移民HKU港獨莊孫曉嵐，搞退聯鬼頭鬼相！！！

孫曉嵐希望將來能成為議員，為社會爭取平等公義。（蘇文傑攝）

2011年8月21日 (日)
【本報訊】童夢簡單直接，往往正是他們最真切感受的反映，十五歲的孫曉嵐目擊港府處事不公，施政未有關注社會所有人的需要，她舉例無限制向永久居民派六千元，但新移民則有限制是歧視，議會內也未設有兒童事務委員會，因此她夢想將來成為一名議員，決意日後升大學修讀政治及行政學，為社會爭取平等公義。

行動不便無阻阿聰廚師夢
保護兒童權益的組織「童夢同想」舉辦「夢‧童真‧同親」活動，廣邀兒童寫下夢想及市民寫下舊夢，並承諾五年後將信件電郵給大家，提醒大家仍要追求夢想。他們至今接獲逾千五封信件及十一位名人的信件，信件收集至下星期五為止。

另一個沒有忘記夢想的是升中六的阿聰，五年前因手術後遺症，手腳變得不靈活，需要輪椅代步，但未有讓他放棄成為廚師的理想，希望用一雙手烹調出世間美味獻給每一個人。他享受煮食的過程，但也需要克服身體困難，如訂造傷殘人士適用的桌子。最擅長烹調意大利麵的他，更會自行烹煮醬汁，更曾挑戰過搓麵糰，自製意大利麵，即使將來無法成為廚師，他也會用心煮，與身邊親友分享。市民如欲記下自己的夢想，可登入。